大家幫下黃色經濟圈，做下問卷

五一黃金週及黃色經濟圈研究問卷
五一黃金週已圓滿結束，感謝大家踴躍參與。今次活動反應熱烈，亦成功引起大眾迴響，將五一變成真香港人的節日！

為了使我們日後舉辦的活動更完善，希望大家可以撥冗填寫問卷，共同規劃黃色經濟圈！問卷不會收集任何個人資料，請放心填寫。

問卷：

係咪按咗提交就完成

冇＂成功提交＂字樣

推，已填

已填, 原來黃店整合都有咁多, 有一兩個未用過

應該會同你講交左

推

Done

推！！

做完幫推

已做 我洗左皮幾野